想教老母學英文

家母四十有餘
英文應該得初小程度
想教下佢英文

廣大連登巴絲有冇咩辦法
我諗住比佢聽下歐美音樂，再叫佢睇lyrics
仲有比佢睇Netflix 啲劇
但grammar 點學好？

教單字算啦

身體語言+單字
都夠基本溝通

呢個年紀有難度

叫佢死記？